嚴選NBA近十五年來最強PF

Nowitzki
Stoudemire
Garnett
Duncan
A. Davis

司機單核
鄧肯體系

gasol

TD

sto都擺出黎

好耐冇見過A米呢個名

無nash=rubbish

Pau Pau Pau

Garnett

Josh smith

鄧肯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>求其

Stoudemire

有A米冇webber

A米都放出黎咩事

nyk第一年勁到仆街

PAU都無

TD GOAT PF啦

近15年
cweb 好炆水

sorry 冇留意到年份

唔洗近幾多年 史上最強TD

鄧肯打C
司機打PF
KG打SF

組隊perfect池

Dirk > td > kg

毫無疑問，TD

計埋攻防？

TD 啦我偶像
做單核又得 打團體又得
退役前兩年都可以獨挑大樑打Playoff
果年playoff同快艇打 我睇鄧肯睇到眼淚水都標埋

鷹王

想講馬龍
但03-04既馬龍已經不及當年勇

03年開始計

TD
KG
Dirk

A.d 係勁 但未有冠
A米 都係衰冇冠 防守又一般

Ryan Kelly

How about Chris Bosh?

最強就吹大左

但係就幾勁既

岩做二弟三弟

最鍾意TD嘅唔係球技，係球品。

另外佢嘅實而不華，低調...對比同一年退休嘅KB玩巡迴演唱咁每場都話乜乜乜最後一次去邊個場，最後一次同邊個對決，真係煩到一個點

TD退休果年打完最後一場Playoff，默默行出球場，作為19年Fans嘅我真係睇到濕濕

拉屎華箂士

單核:KG
團體:TD

活塞奪冠果年

A米有年西決打馬刺對住TD場均拎37分都比人派膠 唔係傷膝佢成就唔止咁低。

爛豆腐都勁過史度達米亞啦

每一個play 都會投訴，有咩球品可言

投訴就個個都有嫁啦
但起碼無trash talk 亦都無毛手毛腳
A米同garnett 一痴埋就鬧你祖宗18代

陰濕濕，加大量moving pick，成就馬刺霸業

年齡 體能 身體質素差勁多都屌打DJ

到而家都唔明DAJ果一年何德何能入一陣一防
有無睇快艇嘅人知咩事

有名你叫：ga"soft"

（不過一講狗鼻就會比人吹到佢上天）

利申：非狗鼻迷

Rodman?

近15年 wo

入黎睇人扮老屎忽

自膠 AD

td公認all time top 1 pf
近15年更加唔洗講

03-08 kg>td
但計足15年就td>>>>>>>>all

Chris Bosh

計十五年既話，TD, KG同司機就一定，跟住有d難揀

webber最強果陣就唔係好踏入呢個range，R.Wallace就太唔穩定，後尾就愈打愈出，不過射波又唔係好準，a米拍nash當然勁，自己單拖一年都威過既，不過第二年melo黎左搶左佢唔少波打，加上自己又多傷，好快收埋皮

另兩個我會揀ad同bosh

近30年都是最強PF都是TD

其實好心AD走啦
巔峰時期仲隊咁嘅廢隊
表弟rondo都走埋
不如趁後生去其他隊再組下巨頭衝戒指仲好

國際賽=Pau Gasol
NBA=Tim Duncan

冇Josh Smith

咩叫＂一個點＂

for sure TD啦，唔理對手係邊個或者咩狀態都至少比到20分你，仲要全天候都咁撚穩定

AD講全面性都好高，講實力拍得住TD，但傳奇性黎講應該未來都冇得比

Webber好似無幾多年係健康

TD啦 唔洗近十五年啦
近五十年 一百年都得啦

td = \ > dirk >>>>>>>>>>everybody else

計史上最佳.......David robinson有冇可能一戰？

上將打Center喎

佢對位係伊榮個幾個
同TD唔同

單核帶紐約人由聯盟底到東部8呢？

A米面框能力一時無兩都有人嘈

生涯5冠
防守強 得分穩定 心理質素高 可以同傷患共存
領導能力強 同隊友配合得好 多次減薪 又忠誠
完全無缺點 最強pf捨td其誰

有得唔係TD 咩

鐘意kg多啲

但實際上
Duncan 成就高好多

A米進攻係勁既
Po對全全盛期td都場場轟係三十幾四十分

就算真係比都唔夠td
上將心理質素唔夠勁 驚左大夢
Ewing雖然能力上無上將咁勁咁全面 但心理質素好好多
Final對住大夢血戰7場
而且上將都話係佢個一冠td最大功勞

TD all time 第一

冇A米既Nash咪又係死

a米打td果震都好後架啦wor
TD真全盛03年Playoff你有無見識過?
屌贏雙子湖入final
A米同拉舒打,我覺得分分鐘拉舒勁d wor

1.Duncan
2.Malone
3.Garnett
4.Nowitzki
5.Elvin Hayes / Barkley

都係 TD KG 之爭
司機比起佢地仲爭少少

07年td仲係30歲姐,而且td一向勁在全盛期勁長
30歲既td防守都未跌watt
但a米對住td 5場分別拎左41, 37, 34, 31, 42喎

A米先唔講有Nash buff，
佢出晒名份約唔包籃板同防守。
點同TD比呀

係NY第一季無Nash都拎緊場均25+8呀 係之後因為同Melo唔夾+不斷受傷就開始不停跌。

幾時有話要同td比
佢對TD打得好係佢搶第五名既理據，而唔係同td搶第一名既理據

佢同bosh 天尊比咋

好想LBJ + AD + Kawhi + CP3 組隊同勇士砌

減薪都講

一冠憑咩同五冠爭

係wo

永遠都輸比lakers咁濟 明明對好多隊都無敵，對牛仔太陽都係多數贏

05年下話

聽到kobe都腳震啦

佢為隊波犧牲，唔講得？

點永遠啊？

applicable to GSW

得德國佬有得同鄧肯爭下

石佛

咁濟，學下中文

Not even close

家嫂 家嫂

又永遠然後又咁濟
邊撚個要學中文啊 on撚9

我永遠唔講粗口咁濟

88

Duncan

98球季 馬刺4:0湖人
00球季 湖人4:0馬刺
01球季 湖人4:1馬刺
02球季 馬刺4:2湖人
03球季 湖人4:2馬刺
07球季 湖人4:1馬刺
12球季 馬刺4:0湖人
（鄧肯在陣球季）

打7次贏3輸4 等於永遠咁濟
唔識中文仲要唔識數學
返去讀幼稚園啦

duncan duncan
最稱職pf

上水未啊 傻閪謝安淇
打七季贏3輸4等於永遠輸咁滯？

Brian Scalabrine

12年都計你就88啦
我計就01 02 03 07
淨係03贏過一次

同埋係08唔係07
你連波都唔熟就摺埋

Dennis Rodman

單計成就，荷利

明明a米打nyk第一年係全聯盟單打效率最高既球員
要好似ai單核打到入final仲要贏埋當年隊湖人先叫唔垃圾？
話佢廢班人有冇睇波

Td 狼王 司機
前三一定係佢地（排名不分先後）

但講防守 一定係大ben

仲要係遊水健將

12點解唔計得
唔撚係猢啊你老母西

佢老母on撚9
咩都唔撚計 自己贏就計 人地贏就唔計
食屎啦
真係好好笑

你老母比狗屌唔計
你老母做雞唔計
比你老豆屌都唔計
所以你老母仲係處

好好笑
不如話 010203無kawhi唔計
所以馬刺係贏哂嫁

我係刺迷
明顯睇唔起12年嘅湖
有咩問題？

見到樓上又諗起波波唔俾篇文

咪撚扮刺迷啦
睇唔起D咩, 馬刺咩新鮮羅白皮可以睇唔起人啊
成班死老野咋

你咪追下nba po囉
我不嬲間唔中有傾開
刺區之前都有入
舊登到新登一路有
反而nba po冇見過你 你邊位

近十五年
1. TD
2. Dirk
3. KG
4. AD
5. Bosh

我覺得Bosh打二/三弟打得好稱職，自己帶隊時都好dominating, 數據一直徘徊喺20+10 又帶到隊入季後賽，2014年Finals Game 6雖然進攻派膠，但Ray Allen球救世三分都係佢關鍵Offensive Rebound tip到俾佢

刺迷當中你都算垃圾
憑咩睇唔起人啊

雖然A米唔係最強PF
但係最勁嗰時true shooting 好似過60%
攻擊力幾強下

無
你個腦最有問題姐
Block左呢d垃圾佢好過啦大家

一定TD
唔好再話佢食體系
03年佢屈撚到喊

我道歉
係用詞失當
正確D講嘅係 12嘅湖唔係contender
而我當然係想用兩隊都係強嘅時候比較
12年對潮已經差咗好多，
而馬刺後幾年有回落，但都仲係一線強隊
相反潮拎完兩冠後越打越差
千禧年代，湖，刺，牛，陽 算係西岸四大強隊，比較性會高好多，
而呢個時期亦都係kg, td, dirk, amare等人嘅prime, 所以先值得拎嚟講，
呢段時間 刺PO對牛陽都係贏多，唯獨多次輸比潮，呢個係事實